# 含有日文的章節段落

[TOC]

## 00000_第一章/00040_４話　血湧き肉躍る

- 發出了ビュオンッ──！！的聲響，以極快的速度揮舞的赤熱的刃將空氣斬裂了。
- （不僅如此，這個技能⋯⋯與需要蓄力的《屬性咆哮》不同，發動的速度有級別上的差異。再者只要不解除技能就能好好地發揮效果⋯⋯くくく作為用劍的吾輩，這不是十分適合的技能麼！！）


## 00000_第一章/00050_５話　それぞれの特性

- 咻哇──ッッ！！
- ガキンッッ！！


## 00000_第一章/00060_６話　魔牛

- 『哞゛ォォォォォォッッ！！』
- 『哞゛ォォッ！？』
- 『哞゛ォォォォ！！』
- 『哞゛ォォ⋯⋯《火球》！！』
- 『〜〜〜〜⋯⋯嘰ッッ！！！！』
- ドスッッ！！


## 00000_第一章/00080_８話　絶対強者

- ぐらり──（⋯這個擬聲詞我實在描述不能= =）


## 00000_第一章/00160_１６話　ささやかな宴

- オレンジ色に染まる商業區の表通り。
- 「それじゃあ、わたしはこれで失禮しますね？」
- すると艾麗婭は塔瑪に向けて、串燒きのひとつを「あ〜ん」と差し出す。
- そして、甘辛のタレが口の中にぶわっと廣がる。
- どうやらそれは果實酒のようだ。
- もう立派に成人しているというわけだ。


## 00000_第一章/00170_１７話　絆

- 相手してられないとばかりに、ベッドでペロペロと毛づくろいをしている。
- 「⋯⋯にゃあ？」
- すると、艾麗婭はポツポツと語り始めた。
- 艾麗婭はその時のことを思い出したのか、身震いしてしまう。
- 「わたしはその時に決めたんです。いつか、わたしも剣聖樣のように強くなって、困っている人々を助けてあげられるようになるんだって⋯⋯⋯その為にナイフの練習をして、修業の為に冒険者になったんです」


## 00000_第一章/00180_１８話　武具店ヴァルカンズ

- 薇兒卡もその內の１人というワケである。
- どうやら薇兒卡と艾麗婭は親しい樣子。
- ポヨンっ。
- （それにしても、なんと心地よい空間だろうか。清楚な見た目の精靈なご主人、そして活發系獸人娘の薇兒卡孃⋯⋯２人の美少女が仲睦まじく會話をしているだけでも眼福だというのに、我が輩はそんな美少女２人に代わる代わる抱擁され、こうして柔らかな感觸に包まれている⋯⋯）
- 「貓專用って⋯⋯ああ、そういうことにゃか！元素貓のこの子と一緒に、冒険者活動をするつもりにゃん？」
- そして、これはありがたかった。


## 00000_第一章/00190_１９話　暴走エルフ

- （ふぁ⋯⋯たまらん）
- まずは艾麗婭へ、すりすり甘えるのをやめる。
- 「あんっ⋯⋯！」
- コンコンっ。
- ネグリジェのままでいかがなものかと思いもしたが、女同士だし、待たせるのも失禮と思いドアを開ける。


## 00000_第一章/00200_２０話　迫る危機

- 『ブヒィィィィィィィッッ！！！！』
- 「もうっ、魔物の肉なんて食べちゃ、お腹壊しちゃいますよ？　めっです！」
- オークの討伐の証據となる部位は、哥布林と同じく耳ではあるのだが、オークの皮と骨はそれなりの値段で買い取ってもらうことができるので、腕ごと持ち歸って來たのだ。
- 「こんにちは、安娜桑。任務の報告と素材の查定、お願いしてもいいですか？」
- まだ自分に絡んでこようとする庫斯曼に、艾麗婭は少々不快感を露わにする。
- そんな艾麗婭に。


## 00000_第一章/00210_２１話　愛しい少女の涙

- けれでも、平民にとって貴族の命令は絶對。
- 「無理だよ、庫斯曼の旦那は男爵家の長男なんだぜ？　俺たちじゃどうにも出來ねぇって」
- 「なに、君のペットを思う氣持ちに私も心をうたれてな。少し可哀想に思ったのだ。だが、男爵家としても一度出した命令書を取り消すのは少々、世間體が惡い。そこで決闘だ。決闘で殺処分の取り消しを賭けて闘い、君が勝てば殺処分を取り消す⋯⋯どうだろうか？」
- すぐに暗い表情となり、庫斯曼に問う。
- （おのれッッ！！！！）


## 00000_第一章/00230_２３話　決着

- （ふむ。為了保護主人，我做好了作為怪物的覺悟⋯⋯好像得救了。即便如此，世界上也有擁有固有技能的元素貓。因為又回避了自己的身體。）


## 00000_第一章/00250_２５話　虎耳娘の実力

- 在這腳底下，塔瑪正在テチテチ。


## 00000_第一章/00280_２８話　任務達成

- スパンッ！！


## 00000_第一章/00340_３４話　副隊長の実力

- 奧克的身體猛烈地搖晃著。眨眼間，「buhihihi（ブヒィィィィ）！？！？」大叫著倒了下去。仔細看的話，它的一隻腳已經與身體分離。


## 00000_第一章/00360_３６話　ビキニーアーマーズの実力

- ボグゥ──ッッ！！


## 00000_第一章/00380_３８話　復讐

- 隨著貝利爾發出指示，從他後方的黑暗中響起複數的『嘎ァァァァ──ッ！！』的聲。


## 00010_第二章/00000_４２話　強者の最期

- 單體では弱いのだが、盾や劍、魔法、それに罠などを使い、我を翻弄しようとしてきた。
- だが、我は理由は氣にしない。我は戰えればそれでいいのだから──
- 靜かに、しかし怒氣を込めて我は言葉を紡いだ。
- バサッ！！
- 『オノレェェェェェェェェェェェェッッ！！！！』
- 痛みを感じる以前に、我の心はその事實に埋め盡くされた。


## 00010_第二章/00060_４８話　羨ましがる変態

- 「啊，強者啊，多麼可愛啊！只是看著就覺得痛苦（⋯）要來了。ぐぬぬ⋯⋯！」


## 00020_第三章/00180_９０話　見透かす瞳

- 「艾莉莎大人⋯⋯誒ふぇぇ〜⋯⋯！」


## 00020_第三章/00220_９４話　微笑む剣聖

- 「⋯⋯──ッッ！？」


## 00020_第三章/00240_９６話　テンペストブリンガー

- 「すまないな、またお前たちの力を借りることになる」
- 「私たちは何かと縁があるね、艾麗婭」
- 「霍華德桑、瑪麗埃塔醬、その通りにゃん。艾麗婭醬たちには私がアーティファクトスミスであることを明かしたにゃん」
- しかし、アーティファクトスミスである薇兒卡の手にかかれば、マナダイトの出力を調整し、強力な武器の素材として加工することが可能なのだ。
- 仲間をやられて、怒り叫びながらもう一體の哥布林が艾麗婭に向かって短劍を突き出した。
